屌次次黎m都生暗瘡

本身皮膚已經差 間唔中幾粒暗瘡咁生
一黎m就知仆硬街
生足一個星期 等d印退又2，3星期
之後仆你個街又再黎m
真係一個惡性循環
到底點解要有黎m同暗瘡呢2樣野
佢地既加乘效果唔講得笑
一世人只求無暗瘡 我可以折壽10年

男人都會黎m

連登得男人同暗瘡肥婆 你估我係邊樣

暗瘡男人婆

屌男人婆啲暗瘡生到去屎眼都無人理啦

食月見草油

我都係咁

點解唔係生暗瘡先黎m🤔

小妹都係咁

生性病